
# Configuration réseau déployée pour le cluster Openstack RHOS, et le cluster CEPH

---

La version en ligne de ce dépôt est disponible sur le site : [https://openstack.gitlab-disi-pages.imt-atlantique.fr/rhos-network-config/](https://openstack.gitlab-disi-pages.imt-atlantique.fr/rhos-network-config/)


